Поиск пациента
==============

.. toctree::
    :glob:
    :maxdepth: 3
    :caption: Contents:


Поиск пациентов, зарегистрированных в МО производится в окне "Пациенты". В этом окне доступна форма поиска пациент,
а также кнопка для добавления нового пациента "Добавить пациента". В поле поиска пациента, можно ввести фамилию,
имя, отчество, год рождения, номер карты или номер полиса. После того как нужный пациент будет найден, чтобы перейти
в его профиль, достаточно нажать левой кнопкой мыши по нужной строке. 

.. image:: /_static/examples/booking/search.gif

.. hint:: При поиске пациента можно указывать номер карты, номер полиса ОМС и год рождения пациента для уменьшения списка с результатом поиска